呢條片解釋左點解日本爆得咁勁

入面講左日本人既肺部細胞有 ace2 受體既比率係最高
隻病毒依賴有 ace2 受體既細胞幫自己複製，呢啲細胞死曬之後啲病毒都會逐漸減少
亞洲人最高去到 2.5%

另外一樣值得注意既係原來咁多人突然暈低係因為 cytokine storm
唔係好似之前所講既「病毒攻擊心臟」

咁香港人有幾多？

支那豬要報復小日本當年之仇

都幾多下

cytokine storm係乜??

Southern Han Chinese

嚴格黎講 南越後代唔算HAN

中文唔知係乜，cytokines 係免疫系統製造出黎既物質去破壞病原體，變成 storm 即係好多好多 cytokines，咁樣會殺死自己啲細胞

南漢

點解做亞洲人咁多災多難

推

因為中國係亞洲

咁又唔係，流感係鬼佬國家死亡率都好高，高過亞洲

咁中國人咪同日本人差唔多

哦, 原來係中共整出黎打日本既

東亞病夫係客觀事實

日本感染症専門家醫生屌緊日本政府

Diamond Princess is COVID-19 製造機

係，不過連越南都咁高，我哋南越後代都可能差唔多

搞台灣似d囉

但日本出院率都好高

國內入院中31名、退院12名、死亡1名。
包機入院中５名、退院４名。
30%人已經出院

我地同北佬唔同種根本

日本係兩種人溝 彌生人 繩文人
照睇都係 彌生人 賴野D

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

大陸夠大把人出院好番啦
跟本新病大家都無把握 無標準

即係中共呢隻病毒專門設計殺自己人

大陸果D信唔過

日本唔計架船唔算好多人感染

連登到今日都冇人出post討論日本政府隻船處理得差 真係神奇
500幾人擺明大部分係隔離期感染

中文譯細胞因子風暴

新型肺炎 國人漸已死

on9 ，放出黎10個點止感染500人?

on9 邊個話放出黎 非黑即白
可以轉陸上隔離 由10個1日變到40, 60個1日就知隻船出事 隔離唔到啦

㗎仔回力鏢

好似啲必殺技名咁樣
轉
原子吐釋

南越人死得七七八八
反而南方人嘅古中原人血統重純過長江黃河一帶同北方人

【大驚小怪】公主號陰性500人 下船後將載到車站解散

告發！感染症教授質疑日本厚生省 一天內被趕下船

回血劍

反過黎講白人係安全啲

所以真係睇人種？鬼佬唔怕

鬼佬天然抗體

東亞病夫

ff

日本多唔係因為大部分係鑽石公主號咩

南粵係以前中原男人南下溝越族女人

香港地嘅話就mix咗啲上海江浙人

病毒攻擊心臟反而未聽過

有丫, 幾個POST WOR

細胞因子風暴

駁唔到

華夷變態之後長江以北之後就只有胡種賤畜

Sheer heart attack

條女講野好難頂，聽得出佢都好多資訊未整理，唔太清楚個情況。

ACE2 receptor出現係血管內壁表皮細胞到，以肺/心同腎有最多ACE2 receptor。 Wars病毒既spike protein attached 左落ACE2到，就會inject RNA入血管內壁既表皮細胞，進行複製。 免疫系統會製造干擾素殺死受感染既細胞，但係會令患者出現organ failure，以肺部/腎臟/心臟首當其衝。

致於cytokines storm, 呢個要多d資料睇睇，不過絕對唔出奇

日本就信得過？

咪住先我見篇嘢得8個asian sample咋wor

另外有仲有研究，講同種族，性別，有冇癌症冇關，吸煙先至係令ACE2蛋白較多嘅原因
下面條片有詳細講到2個theory：
Coronavirus epidemic update 12: unproven theory, pneumonia, ACE2 and nCoV

無知一問，殺死自己既細胞導致暈低？咁其實係咪已經死左？

Cytokine storm基本上係immune system既nuclear option黎

正常要病到progress到咁上下嚴重先至會去到呢個state, 即係唔會仲有精神出到街嫁喎

點會呀, 就咁influenza已經係well established嫁啦

日本可信呀
香港人輻射水果都無問題

香港人仲高過班支那人

偷人病毒出嚟點知自己瀨野

台灣醫生講細胞因子風暴，係人體最垂危的時候，免疫系統會吹大雞拖馬同病毒決一勝負，蠃就有番條命，但個人殘晒，輸就死。

免疫因子風暴

真係覺得中共弱撚智
研究一隻對自己種族特別勁嘅病毒係咩玩法

屌 個比例咪同中国差唔多

lm

cytokine會引導免疫細胞去到受感染既區域打病原體
但有機會當人體接觸到全新同高致命性病原體果陣, 會有過激反應, 會有好大量既免疫細胞被activate, 而過程中既傷害埋自己身體.

咁樣先有得回血
唔係就俾美國玩撚死

LM

老豆日日食煙我吸咗唔少二手煙

飲毒回血？
隻毒搞到經濟停晒，外資加速撤走，對佢根本無好處
今次中共真係自取滅亡，千古一絕

又話呢隻病毒唔會引發cytokine storm既

我歐亞混血
唔知會點

關咩事呀....根本架仔為咗奧運唔好攪到咁大
反而令佢擴散咗

人民幣就人民幣啦

Cytokine storm
通俗D講

原本香港警察(免疫系統細胞)正正常常, 只會見賊(細菌病毒)就捉
但係有外來因素影響之下, 覺得全港正常人(器官內正常細胞)都係壞人, 要打死哂佢地

即係ACE2水平, 主要係後天影響, 同先天因素關係較低?

唔怪得d鬼口罩都唔戴

啲免疫細脫on9架？

白鬼黑鬼高級d

你當cytokine storm係人體既最後一擊黎, 不惜傷害自己去殺死毒原體

例如ebola, ebola點解咁恐怖係因為佢同aids一樣會先攻擊免疫系統, 令到部分既免疫系統細胞malfunction. 呢個情況下cytokine storm會令到自身既情況更加worse

免疫細胞都係收signal收cytokine之後做嘢啫

都話個病毒係美國整出黎啦

不過最致命係日本人果種心態同官僚

暈低有好多原因 未必關肺炎事

同埋cytokine storm喺免疫系統最後殺著

之前一定會有其他免疫系統反應

例如 發燒 發炎

如果發住燒都出街咁冇野好講

Push

可以做成全身過敏 (SIRS)

最嚴重可以幾個器官收皮

細胞激素

有target

ACEI有無用? 9up

cytokine storm
WIKI左其實咪即係免疫系統過敏反應

Ebola was believed to replicate in endothelial cells, not leukocytes. That’s why it caused haemorrhagic fever.

唔係過敏（allergy), 係發炎(inflammation)。

系統性發炎反應綜合症（Systemic inflammatory response syndrome ,SIRS）

Possible, but antivirals seem more promising. Just like you don’t treat AIDS with steroids, which also block CD4 functions.

係發炎反應失控，唔係過敏

會唔會冇晒症狀變返假陰性
有機會再變陽性

嘩屌Southern Han都咁高

當然
但ACEI貨多

關咩事呀，係日本政府做嘢柒先爆得咁勁

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

有14億人 就算三換一都有賺
死嘅都係韭菜 怕咩

香港日本全球最長壽

咁呢隻武器係target 東亞人?

高汁

剷除低端人口呀嘛
你睇 d菲菜係屋企一個個咁訓低左

細胞因子風暴有可能會對身體組織和器官產生嚴重的損傷，比如當其發生於肺部，過多的免疫細胞和組織液可能會在肺部積聚，阻塞空氣進出，並導致死亡。

長壽=受苦時間長

都仲有救嘅 我見依個醫生 之後仲pos咗d片
講睡眠增強免疫力每日訓夠7-9個鐘就得
就算平時訓唔夠 都可以靠補眠搭救
如果巴打們有人識翻譯 希望可以幫下手
令更多人知道香港人唔好捱夜喇

梗係有人鬧
之後有人話，邊度搵位隔離1800人，起支那嗰啲「隔離中心」咩

發病嘅中位數係4日，點會爆到咁
每日俾一批人落船隔離 & 驗，再唔係驗完冇事就即時放人落船已經得啦

琴日有啲on9喺度話，日本冇義務處理，又反問提議陸上隔離嘅人，係咪想整支那啲開放式隔離中心

低端人口終極清理秘密武器

好彩我日日都訓得夠

暈低係因為心臟停頓

不過死而無憾屌過日本妹